對唔住各位，我真係好灰好攰

對唔住各位 我真係忍唔撚到，我仲未見到有咩下一步行動
我尋晚就開左個post指出我認為當務之急要做既野
而家簡單重申多一次重點：
1：先放棄 兄弟爬山，各自努力思想， 正確係 兄弟爬山，互相支持
2：升級和理非思想，強調不徹，支援前線既重要性，不再以假日遊行作表達訴求既方式（用最長時間最多心機做）
3：推大型三罷（推動到而政府回應訴求可無視第三步）
4：最後直逼搵林鄭，向警方作呼籲
再一次對唔住各位我係標題黨 我唔知要改乜撚野標題先吸引到人
長文係下面 有興趣請入去睇
「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

推

唉屌你班仆街，繼續打飛機

推 頂住 長期抗爭 那怕係打十幾年

的確過左琴晚大家要回氣
未決定到下一步但相信大家總有下一步

唔好再有死士
兄弟爬山，齊上齊落

下一個戰場 區選！！

所以要先改革思想，再推三罷

我唔會死，標題純粹想吸引人，香港需要我，仲未死得住

解決唔到當前問題，恐怕未到區選，會發生更多衝突

推，緊急